有冇倫敦巴絲今晚/聽晚去西敏寺請願？

冇乜野可以做到，叫仆街廢柴英國佬出下聲

英國佬食撚屎

**入Group前注意**
因香港公海Group主被捕，入tg group前確定唔好link香港電話

新朋友：聽日係要求英國政府面對 所以去Parliament 門口 而且果度多遊客 我見好多環保膠 LGBT都喺果度示威 大家點睇

tg:

取消特衰免簽證，收消香港官員及其家屬居英權

宣布中英聯合聲明、聯合國大會第2908號決議失效

推